遊戲王新app班00後識唔識玩

班小朋友知唔知遊戲王乜黎

每張卡嘅效果/模式 佢地識唔識睇

多啲人玩唔好咩